窮西，窮西，我們去薩莉亞~

唔好問我邊間教會

邊間church?

which教會？

爸爸去哪兒？

你今晚幾點瞓教?

要食肉醬飯